畫左上次有個巴打既鬼故

上次農曆七月見到 半透明魚肉燒賣巴打
個鬼故好有趣
我將佢畫左做動畫

多謝你阿

佢好似係絲嚟架窩
佢個PO我都有留言，41咗

G持

我搞錯左
下次我會問返清楚

相信半透明絲唔會MIND嘅。

BTW，你啲公仔畫得好靚，好鐘意依種香港STYLE。

多謝你阿！ 依加試緊做既啦！

支持 已訂閱

啱啱睇左 啲圖畫得好得意

利申本身鐘意貓貓同神怪野

好好睇呀畫得好可愛不過都係好恐怖 顏色建議可以揀冇咁飽和 會柔和少少 G持！！

希哥係女仔？

好Cute

推 g持

下次我會留意下
多謝你阿

係阿

多謝

超可愛段片，加油

唔錯，幾好，好野要push

如果係男仔係咪會唔可愛

台灣都有做類似題材嘅YouTuber我幾鍾意加油

多謝你阿
我個channel暫時會以香港既故事做題材架！

會唔會有靈異系列

睇下有無呢類既故事阿
暫時諗緊做下十八區既故事or做下d奇案咁

段片加配音好適合女仔

繼續努力

推到比半透明魚肉燒賣絲打見到

推

已訂 支持支持

已科撈 好高汁

多謝你阿！

奇案好啊 到時再post上嚟！

幾好睇 加油呀
畫風好可愛

入面有條片講free rider好好笑
我係你一定嬲到扔電話 痴線

channel入面

好阿
到時比多啲意見我阿

gush

希哥好可愛

無出處？

pin 啦 pls

原來已經4日前
我而家先睇到 畫得好靚 貓貓愛心社好得意
原原本本冇加減內容 多謝哂